記協可否考慮作出一次性的拒絕出席政府記者會？

明白記者有政治中立原則
亦都明白記者有報導任何訊息的責任

但既然前線警員已經多番主動攻擊記者
並且視記者為抗爭者一方
更有直指記者點解要幫助暴動

記協可否考慮作出一次性的拒絕出席政府/警察記者會
作為記者界的不合作運動？

親共記者一定會去
唔去既記者同孤立自己冇分別

所以係一次性
純抗議意義

咁做= 變左記者不中立

中立係採訪同報導原則
採唔採訪，採訪邊個係權利

而且，結果而言
每一次政府/警察記者會並無重大新聞價值
唔去一次，公眾知情權並冇重大損失

指記者協助暴動 警察查記者身份證